足球旁述:發姣閪呀發姣！發姣閪呀發姣！

55

炸你老母閪呀

你肯定係英文?

你英文真係好差

你連係唔係英文都分唔到

姨媽巾
炸你老母閪
屌你老母閪

咁都有得笑

睇highlight都留意呢啲野

笑死人

咁大聲好難聽唔到

西班牙文

笑你英文差啫

on撚9 英文差都好笑 普通話差又笑?